HKCC 2018-19討論區［2］請收拾心情

有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

學術類
Sem: Semester，即係學期；1個學年總共有3個Sem
Sem 1: 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2: 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term: 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 通常上兩粒鐘，某啲科要上三粒鐘

Tutorial: 做exercise同review返lecture講過嘅嘢，同時都係做presentation嘅堂嚟，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term: 通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂: 上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂，通常Sit得都係唔得閒上自己個時間、一係你個lecturer太廢

Day-off: 星期一至五其中一日無堂叫1日day-off、2日叫2日day-off，1日day-off唔難整出嚟

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0；HKCC嘅sub-grade得plus，冇Minus，而plus= 0.5，所以每一科最高嘅Grade係4.5，某D科係唔會派A+例如英文

GPA: Grade Point Average，係由你嗰個sem讀嘅每一科嘅grade加埋除返你嗰個sem讀嘅科目數量計出嚟

CGPA: Cumulative Grade Point Average，累積咁多科嘅GPA

Credit: 學分，HKCC所有科都係3個cre；1個sem大概讀15個cre，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，HKCC學生一定要係5個類別入面讀至少4個類別嘅科先可以畢業；GE科有quota限制每科人數

DS Subject: 你個division嘅科，例如Science Program要讀返嘅science科

Reg科: 每個sem嘅Week 6去揀下一個sem嘅科目

AddDrop: 用嚟揀timeslot揀老師揀科嘅，因為每一個lecturer嘅vacancy有限所以要鬥快reg入去你想入個班，每個sem嘅頭2個禮拜你都會見到成堆人係網吧不斷refresh vacancy，通常Year-2先要透過AddDrop揀科去換走唔想要嘅科
*新生第一個Sem係冇得AddDrop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism嘅工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己office，你可以問書、舉報freerider、同佢吹水等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請收集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer HKCC好少killer (Helen Yeh係個好lecturer)

Deadline Fighter: 每樣嘢都要接近deadline先做嘅人(例如聽日交project今日先開始做)

校園組織類及其他
CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，紀錄你參加過嘅HKCC活動，唔係所有活動都會落CAT，HKCC有獎學金比儲CAT嘅人

CFM: 校園設施管理處設於WK SLG及HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO: CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK: 詢問處，亦都係校務處，多數係度交文件，關於academic嘅嘢都係度處理，位於WK N2同HHB UG

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下係關於所有HKCC學生嘅Q&A

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，係指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking同2科English for Academic Studies I&II
*英文2左嘅同學要係Year-1 Sem1讀多科CCN1002 Practical English for College Students
*有傳2018/19學年開始英文2咗嘅同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解要叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大，中文主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；EAS學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎； CCT對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT講乜。唔明白既話，你份mid-term50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/timeslot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

新生sem1係冇得add drop
所以唔好問xx lecturer 教得好唔好
好唔好你地都要硬食
答好係咪唔溫書？

fluid mechanics 2星期一份
Thermodynamics 3-4星期一份 我每份都2000字

University of stress and tragedy

btw fm如果有問題要問麻煩去返新生入門個post
[HKCC]香港專上學院 新生入門攻略2018[6]

新生post開唔開多一個？
定呢個完就入黎大post傾？

我諗add drop前未爆就唔洗開 add drop前爆就開多個

一係定個日子 26號前推爆就再開多一個
因為induction programme 嗰啲喺27-30號

同埋廢事啲fm問 xx教得好唔好
阻住我哋真係要add drop嘅人問

瞓前一推

除左soc o 仲有冇department o

沒有

咁fm sem1要讀幾多科 chur唔chur

讀幾多科
睇你本身咩programme
多數都係5科
唔知chur 唔chur
Btw翻新生post問pls

當年6科表示輕鬆

禾科完全屌打啦

禾6科chur死
有biology =chur

聽人講好似dse 中英2左 year2要升番上ugc要考多次dse拎3 究竟洗唔洗

Ust唔洗中文

屌 去新生post問呀
識唔識字呀

咁poly呢

去新生post問 我答你

近視深左

問下個教書先生點，有個心理凖備姐 year 2師兄

利申FM

9月正式入讀hkcc fm lm

咪做假膠 好撚煩

最近追返幾個post，呢個樓主係咪有狂燥症

去新生po呀屌你老母

Sorry

有咩咪慢慢講
利申 已grad

由依家開始會
上個post都有巴打叫我咁做
之前如果有講過嘅 就叫佢哋自己爬文

AA中研嘅同學自己睇路，谷gpa最要緊

歷史收分仲高過中文添

新post再拜gpa god

仲有7日？

係 28號出

加油 吉人天相

係咪個個都收到joint award presentation ceremony個封email

冇收到 咩來的

叫你10月出席
但又無講攞咩獎

政苦金銀銅獎？

幾時add drop?

8月29日

見到了
下但係
reaching out award
Outstanding performance scholarship
Best progress award
有乜分別

Thanks 巴打想問下你係邊到睇 因為我見email冇講

有得reg科

？

有冇人打緊personal statement

27嘅有timetable

9成9早出

有曬所有course嗰個timetable 都係27號出？

應該係 次次個表都係add drop前出

Thank you

sem3想retake返sem2一科
係add/drop加返就得定係都要遞form申請？

呢啲好似要填form申請

揀錯科可唔可以 add drop 轉其他科?

當然可以 不過揀唔揀到你鐘意嘅科就極需要運氣

如果其他科有人讓位的話...

咦
你咁講又真係可能會喎
得翻我地yr2可以add drop

勁 我C++學完都唔知係做梗乜

applied computer 個啲咁簡單 你點會知 你讀完computer programming 就話啫 之前學過java

Applied computing 我過到關就算 唔理了

諗翻起applied com真係背到想嘔

咁應該幾時交form
我見張from既application period仲係2017/18

同GEN BIO 比較applied com 輕鬆好多

咁呢一點我又同意

我上個sem見人係喺add drop period 期間交表retake

啲hormone名背撚到我

Gen bio溫咗成個星期->A
Applied comp 半日->A+

我gen bio溫左兩個星期都C+

啱啱入Hkcc,一開始Sem1既堂有冇得轉時間嫁?

自己入新生POST睇啦

呢個post開頭我咪加左囉
點解仲有人問

無

dr haggen so

冇得reg呀

睇吓好唔好彩可以俾佢教

bee係咪佢教

好似係

in Dr Haggen so we trust

連你都做haggen so打手

有無ching讀過 exploring culture through firld trip?

Field

唔知有冇ching有save底maths n stat呢科既notes
趁呢排冇嘢做 想睇下

瞓左都畀你叫返醒

嘩 haggen so 上線啦

上線啦

Thx

haggen

今個sem 去九西教文科電腦。bee唔係我教

知道haggen
要keep住定線上線喔

要轉戰文科鳥

搞到我都想讀文科

Moodle仲係403

403到開sem 炒哂啲it狗啦

學校it9真係好渣ga

Printing systems 好似死左

差唔多啦

It9真係呢

It9負評

6日後派grade

爛GRADE了

你爛乜

永別GPA

你們的罪將得到赦免

timetable出左未
大個張

咁快開始懺悔

我都想佢出

以下開放拜GDP god

每日任務(1/1) : check moodle and time table

上年呢個時間

上年咩事

我真係日日都check
我Check 埋 my enrolment 有偷跑tutorial group 未

check moodle check 403

有無人in左itu student assistant但無回音?

多唔多人in?
in都無得in
係咪一定無機

上年寫咗個app仔
Target一出嘢就會通知我

點解呢個post嘅人個個都識自己寫app

用咩programme lauguage寫 教下小弟

唔算多
in完話一個星期有email通知
但依家乜都無

喺HKCC讀IT

喺iOS到用，主要用swift
已經係2年前寫，唔太記得了

Ok 返去google吓先

我誤打誤撞學返嚟

勁

我個啲冇底嘅人睇教學video都識整㗎 我都係識小小programming 啲嘢

enrollment 出咗咩group啦

enrolment

有咩

我睇唔到嘅 仲係registered

google輸入法成日收我皮

我睇到

我睇唔到

+1

我仲係registered

我睇唔到呀

試吓用學校機入先

佢可能一批批放

睇到了

大timetable list幾時出

出左先諗到點addd drop

求下你快啲出大timetable list
我要知Maggie BB教邊個tutorial group

一定係我個班

係我個班

唔得 一定係我

冇Maggie教 我唔想讀了

如果冇haggen教，我會quit hkcc

等我識你啲frd先

屌 唔通104係maggie教？

我鐘意maggie多啲喎

有冇人知中文有冇group project

Ccn1003?

係

有

有大 timetable未

我都想要

希望haggen可以教我

Wilson Kwan

Who

google

Ok

教得好嗎 eng math?

唔知

再推會害咗人

叫佢上線

上線

drhaggenso

叫我冇用嫁，努力讀書實際D

有冇得del

未拎過咩

做乜唔畀佢沉

Haggen so 真係教得咁好？
個時bee 個個都Reg James
冇咩人揀haggen so ...

Maggie 教你LA都冇A+
有冇搞錯

樓上是haggen so打手

有人搵你

eng math唔會炒mt

幾個月後返嚟睇睇呢句

微積分
quadratic
正開方必正
開方負數冇得計

嘩....

去食pepper lunch 先

每日一拜timetable god

單車手

haggen so

My enrolment 睇到自已咩group 係咪真既

是

Ccn 1003 中文 邊個lecturer 好？

nego同costing有咩lecturer 好

ccn2053 Chinese Management Wisdom
CCN2130 Marketing in china
邊個lecturer 好？

你哋咁快知邊個lecturer會教咩

佢地似係未知但問定先

咁如果人地推薦嗰個lecturer 佢唔教咁點算

等大個個timetable出咗嚟先問啦 你地依家問完都冇用(可能你想報個個lecturer今個唔教) 由其sem1個啲 因為你地點都係硬食 冇得reg 無論個lecturer係鬆手定killer嚟 靠自己好過啦

有冇黎梗AA yr2同學選咗AA2想問嘢啊

wk : heung sing lee
不過上堂好悶

選AA無專修or AA2都係走後門嘅好方法，有心嘅pm我

唉又開學
好唔撚想返CC

係lor, James好有經驗嫁

我上黎都係搵timetable

害左人啦

唔洗驚 我中西溝3題，每題寫一頁都唔夠 都A左

有冇人讀CCN2102 ACCOUNTING AND TAX PRACTICES IN CHINA
上年cut左冇開，今年開翻仲要得一班，連Tut都冇分A/B group

本身tax & audit都多野讀

仲揀黎做咩

Mt 32/40 asm: B+ proj應該唔差，但個阿sir無講幾分

thx

用中文考囉
而且係china related，GE可以完全唔讀Cluster C中溝丶中西溝果D

Christine CHENG
唔知點解問親1003都無乜人提佢
利申A

我地都要上堂

Timetable god

Group嗰行喎

我想轉科可以點做

問吓都唔得

Add drop 轉科

thanks ching

再問會害左人

想入dean list

未入過咩-.-

未

渣ga

2053得威廉

我都未

我都未 我係垃圾

搏盡無悔

爆4真係好難

ching

大專生活要搏盡無悔

啱呀

想玩籃嫂

Go and join

我係絲打

吾系甘牙-.-

咁你準備俾人奶

玩咩soc好

想知+1
想玩淫game

玩咩soc有source

玩soc r sources 爆4
笑撚到我仆街

順便拜埋HHB library快啲開翻先

好驚上唔到Maggie 堂

Frieda唔教EAS2,超傷心
拜一拜Timetable god

Maggie god

moodle 終於唔係403 not found

！？

WOW moodle新interface

原來我地錯怪it部

以後唔屌學校it9 sorry

希望timetable 偷跑 timetable god賜我力量 冇任何天地堂 星期六堂
八半都冇所謂

moodle新界面係幾靚

Maggie god 8半

27 0時0分出？

我想問直以來大timetable 係喺邊到搵到
我次次都係喺連登有人貼link先知

你柒㗎wo 你2個sem都冇睇學校個email ?

我以前日日都check 但唔見喎

上面有啲file嘅野㗎嘛 個啲咪係囉

等我搵返舊時啲email搵下先

搵以前啲email 都搵唔到

Timetable 仲未偷跑既

點解會咁

配眼鏡喇

真係搵唔到

我搵到了

以前啲timetable list

終於識搵

一直以來都成個白痴仔咁

Timetable 偷跑god

想問下各位清點睇呢三科
CCN2190 human behavior and social environment
CCN2198 working with individuals and families
CCN2022 Chinese film and fiction
祝爆4

CCN2046 Music, Mind and Human Behavior點睇

求timetable

Sem2係開sem前9日出大timetable

請問各位add/drop係咪唔包埋 reg科

要有人讓個位出黎。你先轉到科

Thank you ching

冇人讓位（drop) 就冇機會轉到(add到）

想問下

1. cluster A同D, 有邊科係唔洗做group project?

2. 之前有科非必修既DS fail左, 係咪一定要retake番同一科直至pass, 唔可以轉讀另一科？

cluster A好似冇一科係冇group project cluster D 冇group project通常都係啲數科好似 Ccn1050 CCn1048呢2科咁 但小心嘅佢地個1字頭 如果你之前報咗1字頭嘅GE elective啲話就報唔到㗎啦

如果你指fail係F的話咁一定要retake到pass為止，因為佢用咗你3credits,所以你係轉讀唔到另外一科去補你fail 個科嘅credits 你轉讀新一科只不過係讀新嘅credits

cluster D無呢兩科喎

係wow數科轉咗制 咁我唔知啦

以前cluster D攞黎刷grade

數科全部必讀 我報咗一字頭嘅GE elective報唔到cluster d一字頭course cluster D 2字頭啲course又閪到仆街

得science 先唔可以報超過一科一字頭
其他programme唔係的

我屌呀

因為我哋讀得太多一字頭必修科

嘩 dean list嗰一千終於肯出

我都係

上個sem差d入到

same 0.1

今日係開sem前9日

已偷跑

偷跑左timetable

大timetable

屌呀 又係星期六堂 我3個sem3都有星期六堂

我4日9半...

9點*..

人手入timetable 入 iCloud

微ching 可以去隔離post推介各位用mytag

我冇用開喎 我人手入iCloud..

果然開sem前9日會出

啲天地堂多撚到 仲有星期六堂 yr2冇人權

我都好多天地
咁咪仲好去拉把摺

屌 禮拜六上 engine maths
痴撚線

104？

我就係星期六個堂

唔係

幾sem以黎最垃圾係呢個時間

大list出啦

LA 101 on jai
Maggie 103

Eng math 105 Maggie

希望Maggie班有位比我add
我要做Maggie 打手

in 安仔we trust

爛時間唔緊要
可以轉就得 唔好好似上sem咁 個add drop都轉唔到 無鳩用

我唔走了

我想要Maggie

安仔定Maggie

點算 我唔想背叛Maggie

留返Maggie 個位俾我 你搵安仔

我要做Maggie首席打手

但安仔同Maggie 真係好難揀

我咪幫你揀左

唔得呀

既然Maggie幫到我1050 1045 A+
咁唯有再次相信佢
1048 2250 maggie Lam we trust

大timetable 出左未

出左 check email

得一班database system

Ccn 2053 嗰個William 係咪伏嘢嚟

Gen chem 1 carrie教曬

冇呀 得Antony Lam 同 hing Leung Cheung

想問係咪未知add drop時間

呀！ LA Maggie lecture撞左科GE

屌那星

要郁科GE嘅話要去wk on99

我得一科係有伏lecturer

咩科

eas2 science 有無推介嘅lecturer ?

想問ccn1021邊個 lecturer教得好啲?

個老師嘅timetable喺邊度睇

Email

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
MsKong‐suetFU
CCN1021 PERSONAL FINANCIAL PLANNING
MsYannyPANG
CCN2113 INTRODUCTION TO AUDITING AND TAXATION
DrArisonWOO

求評
回覆者祝過GPA過3.5爆4

btw 屌佢老母 cost accounting俾瘦BEN教 & FM俾Pauline 教

點解我明明係ccn 1003 但係我嘅timeslot係ccn 0016?

無野啦 睇錯

讀Gender Cassini定Kimberly好？

CCN1003 131
CCN1012 101B
CCN2005 A01A
CCN2194 102A
CCN3110 102A

有冇學霸收留
保證唔free ride，有貢獻

yanny 上堂教書幾好
不過幾悶 同埋唔會放水 , pastpaper 都唔教
不過pfp 上年得2個人教 ,另一個j字頭
聽人講都係差唔多

arison 教tax幾好 同埋你問得佢都答到你

另外fm 就祝你好運轉到其他group

2個差唔多
睇自己鐘意上咩時間囉

唉

要背叛Maggie BB

pauline ho 真係好偉大
為左一眾想讀fm 既手足開多班得2個tutorial
sem3 最後逃生門已經開左...

有意請留tg

利申:尋求收留既毒撚一名
已不想再做free rider磁石

我兩科都係佢教

Engine math咩group

101B 想轉去maggie個班 咁樣我就可以有dayoff了

我101D 都諗緊轉去Maggie bb 度

LA已經確定係佢教

開post賣書

//賣business yr1 書
Financial Accounting 全新有包書膠 無寫字 $150
Marketing 書 全新有包書膠 無寫字 $100
EAS 橙色ver. 全新有包書膠 $100
Business Econ 全新有包書膠 $100//
全買有discount

***另送全部yr1 business 既soft material lecture notes ppt, group project , test , marking scheme等等***

有意請tg

打搞晒各位, 祝各位過3爆4入3大

LA reg唔到佢 撞左科GE
唯有上on jai 堂

B

C

我真人不露相 雖然呢科我無frd讀

我reg唔到b 攞咗另一科Tutorial

唔露相咩

講笑

星期二都見到啦

Organic chemistry 咩group

ccn2017 Lau kai-yiu 有冇用家回饋？

E 但到時應該會轉去B

求評CCN1102 hotel operation Ms Jamie Lo

我A group

Ccn2017 benny Wong > all

咁早

Karly

Ok la

4日9半 輕鬆啦

4日9點 ok la

Shit organic chemistry UG05上
屌 要用雞翼枱

想死

org chem oscar bb

Yes

CCN1028 Elementary Statistics Dr Wai-tung Ho
CCN1032 EAS Dr Oscareale Yeung
CCN1035 The Art Of Reasoning Mr Shun-man Law
CCN 2037 Self Understanding And Communication Skills Ms Celia Chu

有冇伏?

新生sem1係冇得add drop
所以唔好問xx lecturer 教得好唔好 伏唔伏
好唔好你地都要硬食
答好係咪唔溫書？

死翻出新生post 咪阻住我哋yr2傾add drop

有冇巴打讀過elementary french,伏唔伏
同埋nego jessie ho 俾分係咪好緊

understating globalization得iris chin一個 有無人知好唔好

有冇巴打有course timetable list

Check email啦

Computer programming dr ken tsang 伏唔伏

Eas2 （Miriam Lau）
中西溝 （Mr Erwin Lau）
Advertising and Promotion （Dr Theresa Choi）
Customer Relationship management（ Dr Carmen Sum）
Negotiation skills（ Ms Joni Lee）

邊個伏或者好 求評

Erwin教 A

CCN2048 THE HISTORY AND CULTURE OF MODERN CHINA

DrXilinGUO

MrWai‐keungCHAN

DrBiancaCHEUNG

DrLeonardCHEUNG
想問吓邊個好

CCN2017 中化 劉繼堯（揾唔到有關資訊）
CCN1030 eas2 Zephyr Yeung
CCN2201 wai-yan Chiang (揾唔到有關資訊)
求評
有冇人有上過佢地堂？

Secret啲人話Zephyr正

CCN2017 reg Benny Wong

Nego同中文有無推介

Bianca

Gender 係咪必reg lawrence?

cost account 2 pat都係屎 痴線

Ccn1003中文 hhb有邊個lecturer推薦🙏🏻🙏🏻？

我好多9點堂 屌

咁多人教ENGINEERING MATH

9點你唔要我要 天地堂多撚到

天地先好

一樣呀屌 九點上 跟住夜晚七點先上完個日嘅堂 中間有幾個鐘唔知做乜

CCN1019 JAPANESE I_Ms Sandy HUI
CCN1047 EAS II_Ms Debbie LAM
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS_Dr Rikki TAI
CCN2239 DATA STRUCTURES_Dr Pat CHAN
CCN2241 DISCRETE STRUCTURE_Mr Kwong‐cheong WONG
CCN2242 OBJECT ORIENTED PROGRAMMING_Dr Simon WONG

已聽聞Sandy和Pat Chan好人同教得好，其他嘅點樣？有伏嗎？

謝提供評價

咁真係慘

我完全明白呢種感受

上年2個人教, 今年5個人教

超收咁多人 差唔多啦

CCN 1019 jap 1 Victor Wong 求評
如果reg唔到sandy既話照上victor堂會唔會有伏？🙏🏻

同問啊我都係victor

Maggie Lam是我們的神

Haggen SO 唔教Basic EE , 佢講嘢嘅語氣好正好特別

同學
除咗sandy教得好之外我淨係知rico俾分手緊

CCN1003 中文 Dr yuxiang li 求評

中西溝 ivy man 求評

Maggie lam邊個呢?
Maggie Ng就識

Visiting lecturer黎
Sem1 calculus 佢教我

CCN1003 Yuxiang Li
Nego Joni Lee
Anp Jack Chow
有冇人俾佢地教過？佢地手鬆？

Where is 大 timetable 呢

有冇人可以up上黎

我貼一次only

email

射射

真係……有需要貼嗎 雖然真係好多人問

嗰位巴打係grad左

上堂教書正常

grad左……ching唔好意思我怪錯

原來maggie神係教1050 1048 2250

Sor 1069 個係maggie ng

教開cost accounting果個ben sir竟然冇教

Zephyr Yeung

DrPamelaHO 教mkt 聽講伏？

1050我peter教

我同你就係差個mt 我真係咩數科冇A都係mt

慘牙

推

請問 ccn1003 喺 wk 嘅話有邊個lecturer推薦？

求介紹
CCN2194 Psychology of Personality
CCN3106 Introduction to Social Research

忠告大家可以唔讀Microbiology就唔好讀

好掛住haggen

MIRIAM 小心爛GRADE

CCN1017 INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY ( Candace CHAN )
CCN2049 CHINESE AND WESTERN CULTURES ( Ivy MAN )
求評

ivy

CCN1007 DR.CRYSTAL LEE
CCN1008 DR.FRANCIS TONG
CCN1056 MR.ANN AU
CCN2004 DR.EDMOND LAM
CCN2101 DR.HELEN WONG
有無伏？求評
有2個google唔到

Yr 1冇得add drop呀

EAS (II) Dr Miriam LAU A01
PFP Dr Jandia POON A04C
ANP Mr Jack CHOW A05C
CA Dr Benjamin WONG A04D
CRM Dr Carmen SUM A02A
求評 唔該各位

Google 無資料個d係咪新老師黎？

Eas2 zephyr yeung教得好唔好

CCN1022 PERSONAL GROWTH AND DEVELOPMENT Mr Kam‐shuLO
CCN2103 ADVERTISING AND PROMOTION Dr Theresa CHOI
CCN2112 CUSTOMER RELATIONSHIP MANAGEMENT Dr Carmen SUM
CCN2160 NEGOTIATION SKILLS MsJoniLEE

有冇伏
唔該曬各位巴絲幫幫手

Miriam LAU 好手緊 小心爛GRADE

係咪你都要硬食 咪阻住我地

有冇人知Ms Jane Chan教eas2如何

佢好啲定Erwin lau 好啲？

CCN2046今年開咁多班

Dr Ada YOUNG
Ms Avis CHAN
Ms Hazal WONG
Ms Scarlett LAI
Ms Fiona YIP
我想問吓揀邊個好啊 唔該巴打

我sem1 Erwin 教CCT 好撚手鬆 教得唔差

識人話hazal Wong 幾好

CCN 1033(EAS) Frankie Har
CCN 2195 John Lee
CCN 2046 Jacqueline Leung
CCN 2036 Parry Leung
求評 唔該各位

唔該巴打

有無ching知以下老師教得好唔好
追過po但搵唔到資料

中文 Dr. YuXiang Li
普通話（1024） Ms. Ngam Foo
CNP Dr. Matthew Chow

有邊個lecturer 教Chinese communication 係好架

Fail左retake要交form

Ccn 2109 compensation and performance
Matthew Chow
請問有冇ching讀過

要交

你交得預左佢唔批

佢會用冇位/ 時間撞左黎reject

呢條友上堂經常吹奏自己學歷/ 能力
不過教書幾好

Cost Accounting係咪兩個lecturer 都係伏?

Li YuXiang
利申:係佢手上攞a+

如果果科C呢

Negotiation skills jessie ho教成點

佢教得好5好？手緊？

CCN2246 Basic Electricity and Electronics
101同102都係Antony LAM
想知佢教得好唔好
想揀103 James Chau但撞時間

追post啦 講過啦

好難講
因為係個subject leader 批
得佢先答到你

屌你老味
cost accounting 今個sem 係2件極品教
sem3 玩鳩acct仔

你係女或有女groupmate 就好
WhatsApp 問佢野係簡女黎覆
同埋成日笑騎騎 係你後面放毒蛇
教書都係照ppt讀

我覺得佢教得幾好 上堂認真 同埋你有唔明問佢 佢都會好詳細咁教你

比分都算鬆手 自問自己d assignment 做得好hea

btw佢上堂用普通話 所以如果你普通話唔掂就唔好reg了

Present 都係要用普通話？

唔洗

candace姐不了，佢tutor ok但lecture真係訓到癲

Ccn2048 xilin guo定wai keung chan好啲

CCN2160 NEGOTIATION SKILLS
Ms Joni LEE Dr Roy KWONG
Ms Joni LEE

3個邊個好

CCN2129 INTRODUCTION TO MACROECONOMICS
Mr Lincoln CHAN 有冇人比佢教過

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr Kong‐ngai PEI
CCN1019 JAPANESE I Ms Ruby MA
CCN2014 FOOD HYGIENE AND NUTRITIONAL HEALTH Dr Karly CHAN
CCN2235 INTRODUCTION TO PATHOPHYSIOLOGY AND PHARMACOLOGY Ms Rebecca LEE
CN2258 FUNDAMENTAL CONCEPTS OF HEALTH AND NURSING Ms Wing‐yin CHEUNG

有冇巴打可以比下建議邊幾科要reg 走先唔會中伏

F左唔係可以自己add drop 咩

正

EAS2(Sci and Tech)

Agnes Pui
Jane Pui
Isa Chan
Debbie Lam
Vivian Kwan

邊一個好啲？

Guo老師

Hazal!

isa > all

CCN2269 engineering graphics and computing Chow Kin Keung 教成點？ 有邊個老師教得好 好介紹

咁有邊個好？
KentLAM
GinetteCHEUNG
EricMA
SummerSIU

Isa真係好好 雖然成日叫人答問題 但教得好 又靚女

點正法？ 手唔手緊？ 定係教得唔錯？因為呢科都係背科。

得一班

有冇 second choice

haggen so
今個sem冇教

我中西溝就ivy 教嘅，所以erwin 唔清楚
不過ivy 教書都幾有趣，準備好多片啊嚟做例子，會好入腦

btw上個sem 試過播

呢個廣告，pause 親都pause 咗係啲胸度，全個lecture theatre 笑到癲咗

sandy世界第一
我淨係識sandy

佢淨係教positive psycho

利申：諗緊轉唔轉讀positive psycho

但係易啊易拎高grade?

其實中西溝workload 都幾少，一個present, ~2000 字term paper, mc test, exam

所以好睇你努力溫書，我exam 都炒炒地最後得個b 對唔住ivy

朱波好

Nego Roy Kwong大伏

想問下organisational behaviour / financial management /advertising and promotion 有咩好嘅lecturer？

Thanks 祝過三爆四

想問下CCN1022 personal growth and development 有無好lecturer？

想問 CCN1003中文有咩好嘅lecturer？

Ob 食晒就a

求指教，祝位位都過三爆四

知唔知邊個好

聽講Eunice幾鬆手 但教書廢

CCN1003 中文 Angela TAM
CCN2005 organisational behaviour Doreen TSE
CCN2103 Advertising Theresa CHOI
CCN2113 financial management Raymond KWONG

求評 祝過三爆四

求評 EAS2 Emily Chu教好唔好

add drop轉哂4科嘅可能性大唔大？

通常add drop 一開波每個course都有d空位 如果你手快的話 頭2個都有機會reg到 但之後嗰2科就機會微啲 要等人轉走先reg到 即係你要mon住個post 45 mins 瘋狂㩒F5睇下有冇漏網之魚

CCN2001 William Leung定June Fung?

有無人知呢科好唔好讀

Miriam 伏

eas2 Debbie Lam是伏嗎?
雖然我都想reg Isa但撞時間

非常好人嘅老師
亦都好有墨水
有時都會講下笑
上堂認真
有咩都好樂意解答
你落堂用廣東話問佢野 佢都會用廣東話答你

Miss Li我喺上面有講
你有努力嘅佢會比應得嘅分數你

Miss Li睇我上面嘅評價

咁你中文真係超好

International finance 得raymond kwong教
無記錯之前有人話過佢伏？

幾靚仔

教得好唔好？

Jap 1係咪真係咁難 ，真係完全無底會唔會b+都冇 ，各位會唔會建議我轉科

我都想知victor堂會唔會有伏？？

我完全冇底加sem4 hea 讀有b
我mt 同assignment 都唔過mean 得6x分
你認真讀 默書果d溫足晒一定有b+

多謝解答，可以放心讀了

Thx！

Doreen TSE
好多例子同講野好笑
教得好

麻麻地

upup

有zephyr就9衝 佢真係好好好人 8點半都照衝

真係好撚好 你敢問佢唔怕答
eas1俾份report佢 佢竟然幫你改grammar

eas2 hazal wong
nego roy kwong
ChineseFamily ms Wai-yan CHIANG
有無人聽過

諗緊CHINESE FAMILY轉去中史好唔好
但又要背到死隻狗咁
求高人指點

EAS

如果reg左科 想drop左佢
再add新一科 係咪要填form?

retake先要交form

試過成功 但真係長時間mon住

Yr1唔好係到問得唔得？

法文冇底讀唔讀得過？ 想轉科

請問ccn1003有邊個係教得比較好既？

有無巴絲讀social development in china 想轉到呢個GE

中文嗰個呢
上年啲人一開學就踩
話佢唔好乜乜乜乜
但我有個同學reg咗佢
話其實佢上堂係比較似中學
唔太中意人玩手機同遲到
佢係用廣東話教嘅
而且都教得唔錯
所以唔想讀普通話嘅同學仔可以reg佢呀下個sem

I mean 你唔想上中文聽普通話

[url]CCN2160 Negotiation Skills Ms Joni LEE 求評[/url]

老老豆豆 到底CCN2014 food hygiene好唔好讀

中文要轉 其他都好
Raymond KWONG 超正 超好

我上個sem有讀 冇底 最後A+
我個人覺得唔難 佢差唔多每星期都會有個quiz 默幾個生字 其實係幫緊你一路咁keep住溫書

我上個sem係留金騰教 佢幾好人 問好多野都會答 我個人覺得佢比分都幾鬆

免費送以下notes 上堂有抄足筆記 大部分有assignment同past paper

CCN1003 大專中文傳意
CCN2160 Nego
CCN2214 婦女史
CCN2113 FM
CCN1025 香港史
CCN1019 Jap I

另外仲有Jap I同ccn1008書放

(本人已上岸 有野想問隨便問 答到一定解答你 )

係咪死得

要day off定要好lecturer好

主要睇咩科 理論科就要揀lecturer 死背科就day off

咁數科呢

自己數底好就邊個lecturer 都差唔多 因為可以食自己 麻麻或者一般就揀lecturer 啦

想問下CCN1003 中文 Christine Cheng好唔好？

Angela 幾手鬆 不過上堂要舉手答問題

RIP

非常好

明明仲有兩日先放gpa 但我係my enrolment已經睇到自己個分 究竟嗰個分係咪真

吓 偷跑咗?

吓啱啱睇過無偷跑喎

有棍揀kimberly

佢好nice 啊

我宜加都仲見到 F咗兩科

應該bug左掛

其實eas係咪除左zoe冇個好了

ccn1003 chinese com Kit‐yin CHAI/Shawn SHAO
ccn2316 intro to wine Lancy TSANG
ccn2160 nego Roy KWONG
ccn2201 chinese family Andrew HUNG
ccn2005 ob Doreen TSE
求評求評 評者爆4

Doreen冇得輸

Ccn 2201 Wai yan chiang 好唔好

答者爆4 食一手飯 btw開學年大家加油

召喚會然@Doxygen

中化 Joyce Yeung教，啲時間撞哂reg唔到Benny
請問佢係咪真係好伏

2017唔係Benny Wong教不如唔好讀

中西溝: Dr Ivy Man / MrWai‐keungCHAN
Negotiation skills: Dr Jessie Ho / Ms Joni LEE
求評
另外有冇人知elementary french 冇底既話讀唔讀/會唔會好伏

jessie ho 幾好
不過唔係個個接受到

有無人知1003 Shawn Shao教成點
google完連相都無張
另外中文有無咩推介 除左留金騰

如果用chinese family換japanese 1
會唔會好難

點解既

Ching點解咁講？

CCN1003 chinese communication for college students Dr Ting‐yan NG
CCN1033 EAS2 (Social Science) Ms Natalie CHAN
求評 祝咁多位爆4

Science 寒生留個靚名識學霸先

好奇一問 有冇Bio人cgpa爆4

Joe哥上年淨教數科 唔知program點

真咩, Benny D堂我要大調先reg到

我識人3.9x bio人

我都咁高就好

極力推薦 比佢教完變打手

CCN1019 Jap I: Chi-kin CHAN / Sandy HUI / Ruby MA
CCN1022 Personal Growth: Lai-ling DING / Canna CHAN
CCN2239 Data Structures: Joseph SO / Pat CHAN
CCN2242 OOP: Pin NG / Simon WONG

求評/推介
祝過3爆4

我都想
我地sem3搏盡無悔
拉上3.9

年年Bio都冇咩人爆4 讀埋microbio 更加屍橫遍野

呢個真

睇下今年金獎有幾多bio人拎

冇咩數撚拎

我地呢啲數科叻有撚用咩

姐係冇乜點答佢野/同佢交流就會低分？

CCT Brian Luk有冇評價

中西溝有冇推荐

上面有講

真係唔見有人評IT科既Lecture

順便問埋：

CCN2239
CCN2241
CCN2242

Nego Ms Joni-LEE
ChinFam Ms Wai-yan CHIANGMAI
求評！

荐

你大陸落黎？

推薦唔識寫？

教得好好？

利申program 得B

正努力改善自己programming skills

joint award presentation ceremony係咪一定要去先有錢收

Thx

Btw,

今個sem原來得 simon wong 同 pin Ng 教 who’s better?

咩科 ccn2241?

2242

Nvm la

共勉之

IT科個個都差唔多架啦

岩既，都係想睇下有冇d係突出小小。

雖然呢d科都係要靠自己

drhaggenso

派grade既

不過循例都要多謝佢

荐】
●解釋 草席。說文解字：荐，薦蓆也。
●逐水草的﹑遊牧的。左傳˙襄公四年：戎狄荐居，貴貨易土。
●屢次﹑頻仍。左傳˙僖公十三年：晉荐饑，使乞糴于秦。晉書˙卷二十六˙食●貨志：兵革屢興，荒饉荐及。
●推舉。同薦。如：推荐。

【推薦】
相似詞 推舉﹑推選﹑舉薦
相反詞 排擠
解釋 推舉引薦。漢書˙卷九十九˙王莽傳上：故在位更推薦之，游者為之談說，虛譽隆洽，傾其諸父矣。晉書˙卷四十四˙鄭袤傳：雖寢疾十餘年，而時賢並相推薦。或作推荐

做晒暑期功課未?

Engine maths wilson 同maggie教成點？

點解我睇呢個file又話荐係殘體字嘅

知唔知咩叫異體字

EAS 2 vivian kwan 覺得點?之前見過覺得幾靚,唔知又教成點?

Push

光頭Wilson 啲人話教得好
maggie就第一次教2250

你係咪冇追post 上嗰幾版我已經有講

Reg Wilson 啦

仲有想問下Agnes PUI 好唔好?

CCN2241一係Joe Lin一係KC

冇棍都揀啦

eas subject leader

佢教得好

Joe一定好過KC先掛

理性啲講KC絕對唔差喎ching

想問下邊度可以睇到大果張timetable(睇到邊個老師教果張)?

係我睇漏咗 唔好意思

你reg Wilson 咪搶我maggie BB

GPA god

gpa god

仲有成日先派 咁快拜把撚咩

你呢一啲冇拜過嘅人係唔會明

幫個friend拜

PUSH

Gpa god

Add drop god

想問下add drop time幾時出？

唔知 每日睇下email

祝我朋友calculus retake成功先

1019japanese同1003chinese communication上面咪評左好多次囉
爬文啦

冇人會聽你講㗎
之後又會再問多幾次

2030 Social Development in China 未有人評

兩個都教過我 坦白講KC可能真係會好少少

Angela Tam 自求多福
E.g. 上堂唔俾人用電話/答問題要舉手

比分鬆手喎

多謝巴打 希望轉到

CCN2003 Introduction to Marketing Dr Alvin WONG
CCN2160 Negotiation Skills Dr Roy KWONG
求評 如果伏嘅又有咩好介紹

另外仲想問下CCN2048 The History and Culture of Modern China 邊個lecturer好

Alvin Wong 教得好好 好多例子 雖然上堂有d悶
但我覺得俾分有啲手緊
但我最後都A左呢科 pj拎B

CCN2048 推薦邊個

Joe God 教得不知幾好

同求

最後13個鐘啦 仲唔拜GDP god

唔需要拜

大師
全部科A嘅秘訣

今晚分享下econ好唔好讀

GPA God

求評
Eas2 ———————Ms Avis Chan
Personal Growth—— Ms Canna Chan
Housekeep ————-Mr Chris Wong

各位 睇到自己add drop嗰45min了

I am ready for F5

Me not yet ready

好似有講原因

原因

dean list

派grade前推到1001ok?

學霸

一齊推

Ching壓力大 自己覆自己

都幾

我幫你中化拜gpa god

天道會懲罰我們

sem3將至 我們應當悔改

今日12:00會達到涅盤境界

屌你 呢個要拜

微王

LA on jai we trust

微神

網絡上打下飛機都唔得

巧型囝牙

微聖

挑戰haggen 地位

Haggen so

become another per神

咁樣太柒了

Eas2(business)有邊個推薦 好似個個都麻麻

有Ms Miriam lau
Ada young
Avis Chan
Hazal Wong
Scarlett lai
Fiona yip
有冇巴打可以講下

記得有人講過Scarlett lai killer黎 (好似)

Miriam lau都好似係 踢走呢兩個先唔該巴打

我唔肯定 因為都係半年前聽人講

今年Helen yeh冇教咩

Haggen So真係咁好?
定係好似Zhu Bo咁好 ?

Arison正

請問29號Add/drop係幾點開始？ 唔知道邊度有得睇

MyHkcc

add drop god
gpa god

上網好似睇到 係咪killer黎

when i said abc you write abc, then A is yours

我邊有咁好？好多HKCC lecturer都好有心嫁

CCN 1022 Personal Growth and Development (Canna Chan)

CCN 1030 Eas 2 (Zephyr Yeung)

CCN 2017 Chinese culture (Kai-yiu Lau)

CCN 2201 Chinese family and culture (Andrew Hung)

求評 同埋有冇邊個lecturer 推薦

2017推薦Benny Wong

Modern China reg 邊嗰好

in drhaggenso we trust

係UG見到一車車fm

笑什麼

出左add drop時間

下午出左

最早係幾點
我12點半

我2點半

仲有5個半鐘多少少

快拜gdp god

3 點半 add drop
乜時間嚟

咁幾點先算正常

最早好似都係11，12點wow 你想幾早

我記得 Sem 2 1000 前已經開始
利申 嗰陣 1000 add drop

唔清楚 sem2冇掂過add drop

屌 咁爽

爽乜

CA 兩個lecturer都伏
讀ACCT 既同學，今個sem CA準備自修啦

CCN1003 中傳 li yu-xiang
CCN1021 Personal financial planning Yanny Pang
CCN1022 Personal Growth Kam-Shu Lo
CCN1102 Hotel Operation Jamie Lo
CCN2103 Advertising Promotion Theresa Choi
CCN2113 Financial Management
Bruce Chow

有無師兄評下有邊個大伏

想問下CCN2103 Advertising Promotion Theresa Choi 教得好唔好？

Thanks

祝朋友retake calculus 成功

GPA GOD

到時見到B+ 真係想攞把刀插自己

Btw你有retake calculus 咩

崩潰

無呀 我講緊econ

GE 科拎B+ 好勁 我覺得

呢科A左 唔通retake咩